vintage item其實點樣分真假

見到ig有間賣開潮牌既shop逐漸逐漸咁返左好多大牌既野 例如Celine Dior Gucci Fendi 之前一開始見到都覺得一定係假野 但係依家望吓望吓啲款又幾靚心郁郁有啲想買 不過又唔知係真定係假

I豬Shop就算數啦

即係一定係假？

廢話。

唔一定假
有朋友開 佢都有私下教點分 仲有都屌鬼有啲店賣假野仲要貴過佢

不過連登仔 著真著假都係一樣毒

呢啲都叫vintage

Vintaholic852 ?

係呀係呀就係呢間

自己著都冇問題啊但係我係諗住送俾人一陣間送左啲假野俾人就唔好啦

Real or not

唔理真假先
啲款已經好普通
同埋呢啲都唔叫Vintage

各位平時用咩途徑買vintage衫

點解唔直接去dior果d買呢咁